20200804 是靚午☆ 素年

雖然一個熟食平均$80以上，但係個意粉大碟到到兩個人都食到

雖然而家港共政府下午六點唔比人堂食，但係都可以叫外賣

大家嚟支持下黃店啦

希望係薯條
唔想係南瓜

甜嘅蕃薯條
唔係南瓜條

素年no.1 !!!!!!!

好大碟下次去食先

肉醬意粉有翻?
之前見轉咗menu

The park同friends有
本舖冇

最鍾意素年
Burger
蕃薯條
南瓜餅
吉列豬扒飯